唔好再話人懦弱啊屌你老母

屌
話香港人唔撚柒明有情緒困擾嘅人嘅心
真係冇撚有錯

點解會有咁多人屌烈士去死滋擾到人
又屌啲人諗死係懦弱

淨係識話人
我地依班情緒有困擾嘅人好多時控制唔到
一爆發就會想死 唔係一時三刻忽發奇想
係積累好耐嘅負能量

屌你老母好多情緒有問題嘅人傷害自己唔撚係搏人地讚、認同、留意
係自己捱唔撚柒住
所以最後一口氣出埋力一了百了

我都唔希望再見到有人做烈士
我希望香港人齊齊整整
有錢出錢 有力出力 有病醫病
我求下大家一齊去安慰身邊有需要嘅人
去用愛叫佢地留下
而唔係開始成群人話佢地

你地知唔知一句 「懦弱」「多餘」「傻」「死都幫唔到件事」
可能會令情緒脆弱嘅人更加覺得自己無能同冇價值
佢地會更加亂諗！
因為我經歷過 我要同你地講你地咁講會更傷害得佢地深

我希望你地班未去到、未試過經常有尋死傾向嘅人唔好用依種口吻去指責我地依班情緒有事嘅人
屌你老母

想死嘅朋友
我希望你地可以把唔開心嘅野上黎連登主動傾訴
又或者同朋友傾下
同埋去睇醫生 藥物可以幫到我地
就算冇人明你地
我明 我愛你地 你地嘅生存係我嘅幸運

另外
近日社會好多事發生
病人們喺黑暗嘅環境下 即使主因唔係政治
都好可能因為個環境太大壓力而爆煲
請大家關心場運動 去野餐去發夢嘅同時
分啲時間俾身邊需要輔助嘅人
佢哋可能你太少時間相伴變得低落
可能太擔心你變得精神崩緊
可能以為自己喺你心目中冇其他野咁重要
因而萌生唔好嘅念頭
又或者有病但都照去發夢嘅人
你地頂唔住就要休息同求助
請喺運動中不忘意志最弱嘅一群同你自己

真係每次見到人指責想死嘅人都好嬲
佢哋要嘅係愛啊 同埋希望啊屌你老母
唔係要俾人話啊

Push

睇撚柒晒先好負皮
我唔撚係叫人去死
我係叫你班仆街唔好火上加油

屌

Push到你班以為自己幫梗人走出情緒問題嘅人睇到

推

推

我自己有過抑鬱症
而家好彩好返
但有情緒病嘅時候好多時真係完全控制唔到自己
小小事就好驚/好傷心/好激動
係可以連續一個月日日喊 喊到收唔到聲嗰隻
但同時自己好怪責自己點解剩係識得喊

有情緒病嘅人你叫佢冷靜只係火上加油
因為佢都好想自己可以冷靜到
你咁講其實只係另佢更加覺得自己有病

所以唔好再指責啦
情緒病嘅人最需要係有人明白有人理解

當時我嘅心理醫生每次都話我知「我明白」
係我最後可以好返嘅最大因素

岩
唔好指責問佢地
佢地好需要關心
共勉之呀香港人！

有情緒病嘅人面對緊嘅嘢係普通難以想像

激將法冇用之餘只會覺得唔理解佢

係 叫冷靜真係會更加激動

冇錯 好似啲輔導熱線咁 其實佢地冇乜野講的 但佢地聆聽同理解 我就會舒服返

依樣真

push

樓主社工？

No
情緒病患者

P牌知咩事啦

係啦 威啦老屎忽